[Die for Hong Kong] 牛丸串Kim Sir ' Always die for Hong Kong! '

幾時先肯付諸實行